{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021618",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "달과6펜스"
    },
    "text": "釜山広域市蓮堤区ワールドカップ大路3番キル42 1階の月と6ペンスホールではカード、現金、口座振替でお支払いいただけます。 配達注文はカード決済が不可能で、現金や口座振替のみ許可されます。 配達料はかかりません。 ムルマンコル1番出口から蓮山市場の奥に入ると、出てくる交差点で右側に入るとあります。 営業時間は毎日11:00~21:00で、日曜日は休みです。 メニューには、とんかつ(7,500ウォン)、辛い豚カツ(8,500ウォン)、辛いチーズ豚カツ(11000ウォン)、チーズ豚カツ(10000ウォン)、さつまいもカツ(10,000ウォン)、ビフカツ(10,000ウォン)、オムライス(6500ウォン)、チャーハン(6,000ウォン)、うどん(5,000ウォン)、チョルミョン(5,000ウォン)などがあります。 ありがとうございます。 良い1日を.",
    "QA": [
        {
            "question": "月と6ペンスホールの場所はどこですか？",
            "answer": "月と6ペンスホールは釜山広域市蓮堤区ワールドカップ大路3番キル42 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "月と6ペンスホールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月と6ペンスホールの営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "月と6ペンスホールは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "月と6ペンスホールは日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "月と6ペンスホールではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "月と6ペンスホールではカード、現金、口座振替でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "配達注文の支払い方法は何ですか？",
            "answer": "配達注文では現金や口座振替のみ許可されており、カード決済は不可能です。"
        },
        {
            "question": "配達料はかかりますか？",
            "answer": "配達料はかかりません。"
        },
        {
            "question": "月と6ペンスホールはどのように行けばいいですか？",
            "answer": "ムルマンコル1番出口から蓮山市場の奥に入り、出てくる交差点で右側に入ると月と6ペンスホールがあります。"
        },
        {
            "question": "月と6ペンスホールのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "月と6ペンスホールのメニューにはとんかつ、辛い豚カツ、辛いチーズ豚カツ、チーズ豚カツ、さつまいもカツ、ビフカツ、オムライス、チャーハン、うどん、チョルミョンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "月と6ペンスホールのとんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "月と6ペンスホールのとんかつは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "月と6ペンスホールで食べられるビフカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "月と6ペンスホールで食べられるビフカツは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 440
    }
}